屌緊警犬嘅你麻煩入一入黎

有無人覺得我地而家一路圍屌警犬呢個方向錯撚咗？分析：

1. 好似過去嘅我同你咁，一被警犬挑釁即刻火起，衝，然後比CCTVB 報導，被利用，然後民意逆轉。我地一日瘋狂屌警犬，佢地係無可能轉軚幫屌緊佢地嘅市民，只會越屌越反效果。

2. 諗深一層，其實警犬（尤其是係前線）都係毅進仔被利用，可以被高層洗腦，其實係會可以被我地洗番腦（抱有希望，唔好屌住）。

3. 警隊大概有35,481人，其中約4,599人係文職。三萬五入面總唔會個個都係前線，假設有二萬五人係前線，其餘係文職同中高層，只要我地有呢二萬五千人其中嘅一部份人轉軚幫我地，已經等於斬咗警隊一隻手，等於增強咗我地自己。

4. 間唔中都有聲音話警察其實都好唔Gur 林鄭呢啲痾打，但又要做，好負面。同時，我依然相信警隊入面總有有良心但被逼違背良心執行職務嘅人。所以如果我地可以成功令一部份警察轉軚，我地嘅勝算又會再高啲。

講咗咁耐，其實要點做？
Objective: 1. 要令前線警務人員嘅心態改變，即使係義士都唔會威脅到佢地生命嘅安全。2. 錯嘅係落指令嘅高層唔係前線。
分頭行事

1. 所有人：停止瘋狂屌柒前線警犬及其家人，因為越屌，佢地會越火，覺得對方（我地）係敵人。

2. 聖詩班：繼續唱聖詩、傳福音。

3. 義仕們：與其衝同向警犬掉雞蛋，不如向佢地送水送食物，所謂雞脾打人，當前線警犬感受到我地嘅善意，佢地都有機會轉軚。

4. 和理非：正所謂「你地無做錯！」，從各個唔同嘅途徑表示對前線警犬嘅體諒，同時間要令佢地知道錯嘅係下達指令嘅五千人，唔係佢地。唔係要佢地明顯地違背命令，只係按章工作，準時收工。久而久之，只要佢地個心逆轉咗，我地可能會收到更多嘅風，整個局勢都會改變。

5. 和理非：如果你身邊認識嘅係佢地嘅家人、親人，更加應該表示體諒同理解同教導，因為佢地好辛苦，成日要做啲自己唔想做嘅事同唔啱嘅事，但為兩餐無辨法，叫佢地準時收工陪下屋企人家人朋友仔女，唔好OT 就得啦。

當有五成前線警太轉軚，就已經等於暫咗政府一隻手。

總結：集思廣益，不喜嘅話你咪提意一個更好嘅方案囉。

對唔住，可能得我一個覺得呢個方法會有用，所以自推。

依家大趨勢都係屌緊狗 好難改變到班人架喇 下次再爆發大示威 我建議你可以盡早share依段諗法比其他人聽 或者話比有號召力既和理非聽 eg民陣 d和理非市民最鐘意聽佢地講經

262329

狗同政府一樣要一齊清算！

5年前有人要感化警犬 俾人打到仆街
5年後俾人打到仆街 仲要做番相同感化

一team人最撚on9累死隊友就係你e種仆街

仆街竟然係送食物比警犬

真

咁不如微信send message比共青團/老解駐港部隊叫佢地投誠啦笨柒 唔想有你呢啲豬閪隊友呀

而家對方有最強裝備，我地得保鮮紙眼罩同頭盔咋，點打？

on撚9
14年咪幫佢擋過雨囉
最後俾人打到仆街
用下你個腦啦，做得狗即係洗腦完畢
開槍殺人都唔悔改，送下糧就悔改？
白痴

你都on9，未開始屌佢地班黑警已經當緊所有示威者係敵人啦

我咩地呀 唔好我地 我同你唔係好熟架咋 竟然2019年同我講要感化警犬？
612果日你訓撚著左？

仲信差佬會回心轉意都係on9既，雨革你我最清楚
國家機器點會背叛國家？醒醒
我地屌狗既目的係打擊佢地士氣，前線士氣低，高層唔撚理，呢樣就係我地要做既野，深化警隊矛盾，打擊士氣
我地要繼續屌狗

新會然

唔屌得之餘仲要送野食
扑完頭洗唔洗同佢地講埋多謝

新會員唔係分化就係呢啲
真係當人白痴咩
狗就會信，人點會信呢啲野

屌 原來3毛黎 搞到我認真左

經過兩個星期都仲打咁大篇野去重覆返5年前錯誤既思路

你都算無用, 9成9 14雨革同612都無出過黎

真
完全停留係14年之前

唔係要打，要屌

唔好做鍵盤軍師啦

你當佢好警察 佢當你暴民咋
下次見到你照樣大大力咁扑

警察偽中立style文
太假喇 下次寫好d啦